{
  "Expired order.":"订单已过期。",
  "Paid order.":"订单已支付。",
  "Refunding order.":"订单退款中。",
  "Refunded order.":"订单已退款。",
  "Rejected refund.":"订单申请退款未通过。",
  "Closed order.":"订单已关闭。",
  "Successful order.":"订单已成功。",
  "Completed order.":"订单已完结",
  "Abnormal order.":"订单异常。",
  "Refund failed.":"退款失败。",
  "Apply to refund failed orders.":"适用于退款失败的订单",
  "Orders in created status can be cancel.":"处于未支付的状态下的订单允许取消。",
  "Unknown payment.": "未知支付方式。",
  "Abnormal payment.": "支付服务异常",
  "Abnormal payment config.": "支付服务配置异常",
  "Repeat application.": "重复申请。",
  "No refund for free orders.": "免费订单无法申请退款。",
  "Only refunded,closed,finished,refund_disagree status can be deleted.": "仅允许已退款、已关闭、已完结、退款申请失败状态的退款申请删除。",
  "Unpublished product.":"未发布商品不予出售。",
  "Invalid coupon code.":"无效优惠码。",
  "Coupon code is out of date.":"优惠码已过期。",
  "Coupon code has been activated.":"优惠码已被激活，无法使用。",
  "Coupon code does not apply.":"优惠码不适用于此商品。",
  "Coupon code has been used.":"优惠码已使用。",
  ":attribute is invalid.":":attribute 无效。",
  "Only orders in created status can be recalled.":"仅新创建的订单允许撤销。",
  "Only orders in closed status can be deleted.":"仅已关闭的订单允许删除。",
  "No trade for the refund.":"与退款相关的交易记录不存在。",
  "Beyond refund period.":"超过退款期限。",
  "Repeat audit.": "重复审核。",
  "Coin only in used for course.":"虚拟币只能用于购买课程。",
  "Account balance is not enough.":"账户余额不足。",
  "Applied amount can't exceed paid amount.":"申请的金额不能超过已支付金额。",
  "Coin's payment method is not available.":"虚拟币支付方式不可用。",
  "Unpaid order.":"未支付订单",
  "Coin order has not third-party trade.":"虚拟币支付订单无第三方交易记录",
  "Operation is not supported.":"操作被拒绝。",
  ":model not found.":":model 不存在",
  "There can only be one Super admin.":"超管仅只能存在一个。",
  "You can not edit your self.":"不能编辑自己。",
  "Repeat submitting.":"重复提交。",
  "Order has benn already created.":"订单已存在，并处于未支付状态。",
  "Only teacher can be recommended.":"仅教师能够被推荐。",
  "Only teacher can be added.": "仅教师能够被添加。",
  "Only classroom member can be added.": "仅班级成员能够被添加。",
  "Initial roles cannot be updated or deleted.": "初始化角色无法编辑或删除。",
  "Application Notification": "系统通知",
  "No supported.": "暂不支持。",
  "Setting does not exists.": "无配置项。",
  "Child node exists.": "存在子节点。",
  "Classroom can only have a plan in the course.": "班级只能拥有课程的一个计划。",
  "Classroom course has been canceled the synchronization.": "班级课程已取消同步。",
  "Repeat to add.": "重复添加。",
  "Recourse loss.": "资源丢失。",
  "Video cannot be published without slicing.": "视频未切片，无法发布。",
  "Exam cannot be published without questions.": "考试没有任何题目，无法发布。",
  "Task cannot be published with type errors.": "任务类型错误，无法发布。",
  "The sum of difficulty is equal to 100.": "难度系数总和必须等于 100。",
  "The actual quantity is greater than the quantity required.": "需求数大于实际数量.",
  "Student-to-student's Message is forbidden.": "禁止学生之间发送私信。",
  "Student-to-teacher's Message is forbidden.": "禁止学生给教师发送私信。",
  "Teacher-to-student's Message is forbidden.": "禁止教师给学生发送私信。",
  "Verification code has been expired.": "验证码已过期。",
  "Verification code is error.": "验证码错误。",
  "Mail is not supported.": "邮件功能不支持。",
  "SMS is not supported.": "短信功能不支持。",
  "Password error.": "密码错误。",
  "No email.": "无邮箱。",
  "Already bound.": "已绑定。",
  "Banned logging.": "禁止登陆。",
  "Banned registering.": "禁止注册。",
  "User is disabled.": "用户被禁用。",
  "Unverified email cannot login.": "未验证的邮箱无法登陆。",
  "Error times too many, Account is be locked until :time": "错误次数过多，账户已被锁定至 :time",
  "Account or password error, remaining :times": "账户或密码错误，剩余次数：:times",
  "Account or password error.": "账号或密码错误。",
  "Invalid user.": "无效用户。",
  "Inviter has been input.": "邀请人已填写。",
  "Phone error.": "手机错误。",
  "Sliced error.": "切片失败。",
  "Not a member of the course.": "非本课程学员。",
  "Please start in the normal way.": "请按正常方式开始",
  "The same ip can be registered :times times in :minutes minutes.": "同一 IP 在 :minutes 分钟内注册 :times 次。",
  "SMS error.": "短信服务异常。",
  "Unpublished.": "未发布。",
  "Only class teacher can do this.": "只有班级教师才能这么做。",
  "Only class creator can do this.": "只有班级创建人才能这么做。",
  "Only course teacher can do this.": "只有课程教师才能这么做。",
  "Only course creator can do this.": "只有课程创建人才能这么做。",
  "Only plan teacher can do this.": "只有课程计划教师才能这么做。",
  "Only plan member can do this.": "只有课程学员才能这么做。",
  "Only author or replier can do this.": "只有作者或回复人才能这么做。",
  "Only teacher role can do this.": "只有教师才能这么做。",
  "Product not found.": "商品不存在。"
}